\againframe<4>{cm-overview}

\subsubsection{דגם ההשאה הפעלי}

\begin{frame}<1>[label=verbpred]{דגם ההשאה הפעלי}
	\begin{center}
		\begin{cymraeg}
			\alert<6-7>{(\Prt{})}
			\quad
			\alert<2-7>{\Verb}
			\quad
			\alert<5-6>{(\Sbj{})}
			\quad
			\alert<3-5>{(\textsuperscript{\Len{}}\Obj{})}
		\end{cymraeg}
	\end{center}
\end{frame}


\againframe<2>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla \textbf{Cofiais}.//
			\glb לזכור.\Pst{}.\Fsg{}//
			\glft \greyout{[אחרי שהיא מוצאת ספר ובו שמור גוף מיובש של שפירית ששלח לה אחיה:]} \textbf{זכרתי}.
			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Y Darlun Diwethaf (pennod~13)}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<3>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla \textbf{Rhoddais} \patternsep{} \textbf{ef} i mam, […]//
			\glb לתת.\Pst{}.\Fsg{} ~ \Tsg{}.\M{} \Prep{} אמא//
			\glft \textbf{נתתי אותו} לאמא, […]
			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Y Darlun Diwethaf (pennod~13)}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<4>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla O’r diwedd \textbf{gwelodd} \patternsep{} \textbf{biser} \textbf{mawr} […]//
			\glb \Prep{}-\Def{} סוֹף לראות.\Pst{}.\Tsg{} ~ \Len{}\textbackslash{}קנקן גדול//
			\glft לבסוף \textbf{ראתה קנקן גדול} […]
			\exsrcnochap{Esop}{Y Frân Wen}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<5>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla \textbf{Bwytaem} \patternsep{} \textbf{ni} \patternsep{} \textbf{bwys} \textbf{o} \textbf{fenyn} bob dydd, […]//
			\glb לאכול.\Impf{}.\Fpl{} ~ \Fpl{} ~ \Len{}\textbackslash{}פאונד \Prep{} חמאה \Len{}\textbackslash{}כל יום//
			\glft \textbf{היינו אוכלים פאונד של חמאה} כל יום, […]
			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Fy Mam (pennod~9)}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<6>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
		\gla Yr ateb yw dim, ar hyn o bryd. Ond \textbf{fe} \patternsep{} \textbf{ddaw} \patternsep{} \textbf{dydd} \textbf{dial}, […]//
			\glb \Def{} תשובה (להיות.\Prs{}.\Tsg{}) כלום \Prep{} \Dem{}.\Prox{}.\N{} \Prep{} זמן אֲבָל \Prt{} ~ \Len{}\textbackslash{}לבוא.\Prs{}.\Tsg{} ~ יום נקמה//
			\glft \greyout{[מה יכול לעשות ילד כנגד עונש שאינו מוצדק?]} התשובה היא כלום, לעת עתה. אבל \textbf{יום הנקם בו יבוא}, […]
			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Darluniau (pennod~1)}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}


\againframe<7>{verbpred}

\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
		\begingl
			\gla {[…]} ac yr oedd ganddi frawd, \textbf{mi} \patternsep{} \textbf{gredaf}, yn byw yno, […]//
			\glb ~ ו־ \Prt{} להיות.\Impf{}.\Tsg{} \Prep{}.\Tsg{} אח \Prt{} ~ להאמין.\Prs{}.\Fsg{} \Prep{} לחיות שָׁם//
			\glft {[…]} ויש לה אח~— \textbf{אני מאמינה}~— (ש)חי שם, {[…]}
			\exsrc{KR}{Y Lôn Wen}{Fy Nheulu (pennod~7)}//
		\endgl
	\end{cymraeg}
\end{frame}
